一人一個出黎抗爭嘅原因

我先
因為見到大陸寫鹹書都要坐十年
而我好想寫鹹書

正義

好撚憎支那蝗蟲

因為好憎個政府當香港人唔係人

文宣方向
唔攻國際就攻宇宙
推到外星人都知香港人齊心
係一個為世界和平民主自由鍥而不捨嘅民族

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白